新手養狗養貓一問

我之前係英國讀書就養過貓就未養過狗，返到嚟香港想養返一隻寵物

問題就嚟，我以前係英國會成日同貓貓沖涼，就算佢沖屙完屎都會用嬰兒濕紙巾幫佢抹屎忽，想問有冇養貓嘅人都好似我咁，定係淨係我一個咁奇怪
同埋我想問旺角寵物街既店，啲貓貓係咪都會多啲病，我聽我啲朋友講信唔過，同埋有時行街我都見到佢哋好慘，啲眼同耳污糟冇人理😢😭

如果養狗嘅話，我知道養狗要每日帶佢散步，但係問題就嚟，因為貓嘅話可以成日幫佢沖涼，但係狗嘅話就應該難少少，同埋會唔會有人每次帶狗狗散步完屙屎會幫佢抹屎忽，入屋嗰陣會幫佢抹腳🙏🙏

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

貓係唔洗成日沖涼
成日沖反而對貓唔好 易有皮膚病
佢會識自己清潔身體
除非你會帶佢出街 不過香港多數就留係屋企多

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

領養代替購買

啱呀
睇下有冇主子啱眼緣

我養狗會成日幫佢抹屎忽 出完街會洗腳呀

每次我隻貓痀完屎我都會用暖水濕紙巾抹佢屁屁先准上我床

我養果隻細狗 夜晚會上我張床一齊訓 所以次次落完街都會抹腳仲會抹身 痾完屎都會抹patpat
我見屋企人養貓好似放置play唔洗點理

佢每次大我都有同佢抹 (佢係喺屋企大小)
出完街入到門口我都同佢抹腳

我同個囡瞓咗12年了

夏天我每個禮拜同我隻貓沖一次涼